中大人的煩惱

戇撚鳩！

上堂前想印一印notes先又要特登行去圖書館印，印完去上堂又要行，上完堂想話去department交功課又要行，一係就等車，發覺番親學行路（唔搭車既話）既時間都佔幾多，同埋有時個距離尷尬到唔知等車好定快快手行過去算 e.g.火車站去善衡can / 善衡can走人， 李兆基去shaw個D，其實火車站行去cclib個d位夏天已經有d辛苦，流鳩晒汗

有時真係羨慕其他人讀間細d既u，起碼唔洗行黎行去，又有冷氣嘆，一落堂格黎就係canteen

讀另一間CU咪得

Cheatty University of Hong Kong?

Good name

Campus Size:

CUHK 137.3 hectares

NUS 300 hectares

UCLA 170 hectares

Stanford 3000 hectares

不解釋

我都幫你改返個？
就lucky 啦？

落雨仲狼狽

夏天 落雨 濕凍都唔好返中大

第二個世界黎

所以太凍/太熱/落雨都留係宿唔上堂

熱最港最熱 凍全港最凍
落雨一定唔返

quit u去嶺南啦

咁你想表達乜野？
中大最煩一定係沿山而建 行唔係問題
但下下上斜落斜攰撚死人
其他u大得黎平地 可以散步行 又可以踩單車

屌你老母千辛萬苦番到中大又要搭車上堂，未食野一路行又暈暈地，遲左30分鐘諗住上3個鐘堂點撚個個半鐘唔夠完撚左，今手仲要得呢一堂上

On撚99

Campus Size:

CUHK 137.3 hectares

NUS 300 hectares

UCLA 170 hectares

Stanford 3000 hectares

港孩